{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "워커스 호텔 안산 by 아늑"
    },
    "text": "WORKERS'' HOTELは様々な形態の働く人々のためのホテルです。 私たちはよく休める空間を提供しながらも働きやすい環境を作るために努力しています。 このためにデリバリー料理は制限しており、客室内での飲食はピザとチキンに限って認められています。 また、未成年者のご利用は制限されており、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 保護者の同伴なしには未成年者の入室は不可能であり、これによるキャンセルも不可能です。 男女が混ざって3人以上の入室は不可能で、これを摘発した場合は直ちに強制退室措置となります。 全客室は最大2人まで可能であり、追加人数は絶対に入室できません。 幼児連れの場合は、予めご連絡ください。 また、風船イベントを行う場合は壁紙やカーテンにテープを貼らず、客室内の食べ物を持ち込む際は壁紙の損傷に注意してください。 過度の損傷の場合、賠償責任はお客様にあります。 朝食は1階のカツレツオフィスで運営され、営業時間は午前7時から10時までです。 締め切りは午前9時30分で、朝食券のお支払いはフロントで承ります。 朝食メニューにはベーグル、ベーグル、様々なジャム、ベーコン、卵、ジュース、牛乳などが用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "WORKERS' HOTELはどのような人々のためのホテルですか？",
            "answer": "働く人々のためのホテルです。"
        },
        {
            "question": "WORKERS' HOTELではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ピザとチキンのみを提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はWORKERS' HOTELを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されており、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "男女が混ざって3人以上での入室は可能ですか？",
            "answer": "男女が混ざって3人以上の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "幼児連れの場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "WORKERS' HOTELでの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階のカツレツオフィスで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食メニューにはベーグル、ジャム、ベーコン、卵、ジュース、牛乳などがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は午前7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食券はいつまでに支払いをすればいいですか？",
            "answer": "朝食券の支払いは締め切りの午前9時30分までにフロントでお支払いください。"
        },
        {
            "question": "壁紙やカーテンにテープを貼ってもいいですか？",
            "answer": "壁紙やカーテンにテープを貼ることは避けてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で食べ物を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "客室内で食べ物を持ち込む際は壁紙の損傷に注意してください。"
        },
        {
            "question": "朝食以外の食事は可能ですか？",
            "answer": "デリバリー料理以外の飲食は制限されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 421
    }
}